點先知道份工唔啱自己

返新工返左兩三個月，但總係有少少捉到鹿唔識脫角，好似好難pick up 咁。

辭職 俾我做

你做what

朝早想唔想起身? 想就啱